香港人咁中意睇無線電視翡翠台 你哋星期日去無線示威可能好過衝擊禮賓府同中聯辦

一來警方又會在禮賓府同中聯辦駐重兵，貿然衝擊只會受傷，而新聞只得幾個鏡頭又話你哋暴徒，跟住泛民又割蓆，焦土派本土派港獨派又同泛民fans網上對駡幾日幾夜，大傷元氣
二來香港係藝人治港
去無線電視城示威
藝人出入就叫佢哋表態（又唔犯法）
你去衝擊就算犠牲港豬都係wfc，有藝人回應班港豬唔食飯都要睇藝人講咩
不妨考慮一下